香港人可否唔好嚴人寬已？ 搞到個城市好大壓力！

人地犯錯小小事，你就講到人地死罪咁，死都唔放過人地，要踩到盡，極死對方為止

如果個個人都係咁，個城市真係好撚壓抑，好驚做錯少少野都俾人整死你

這就是香港

香港係咁
而家仲好中意上網公審

香港人就是如此垃圾
尤其係抗爭上
大大個共產黨唔批鬥
永遠都鬥撚左同路人先
黃店又好，前線又好，和理非又好
永遠屌自己人就大大聲
Twitter任務就得少少人
再加一句：係咪報狗篤灰人血饅頭都要撐
但最好笑又無證據證明人地真係報狗篤灰人血饅頭
分分鐘只係做錯少少野，仲要未必關抗爭事
共產黨掉撚哂啲手足落樓落海，強姦至懷孕
又唔見班人咁撚大聲

極死對方？？乜撚野來

你想極死樓主？

推

同意

但香港實在勁多嚴人寬己的仆街，仲有好多痴線佬，
果班人根本唔會理你講d乜。

水竹尸大=激